［快點來Sale我］手機轉台 脫離中聯通

而家5GB 加限速無限 89蚊月費
唔洗新機
所有非中資
相等收費/更平嘅Plan都會考慮
謝謝